其實有冇人玩ea UFC 3

成日都諗點解咁正既格鬥game，香港係冇人玩

出pc就好

第一二三集無乜分別
前兩集有買

第三集個攻擊系統改曬wow 師兄,你有冇玩過

無 ，即刻download demo試試先
但之前兩集同人網上打lag到喊

唔識用鎖技
成日比電腦屈

D技仲難記過格鬥GAME
鎖技又難玩

UFC2 打到出左李小龍就冇玩

咁都話難玩過格鬥game,
鐵拳要出combo 重難過UFC 3
鎖技要睇你體力加捉路

lag 睇你打rank 定quick game
打rank 有得睇個網絡質數

隻game 係要比時間學同練
無時間就去打番手機game
易玩又爽，唔洗用腦

有玩 但唔係好明鎖技個玩法

鎖個時有個小遊戲要玩，
睇你係鎖人個個定被鎖個個，
被鎖個個體力低鎖死既機會大好多，
被鎖個個要盡快推其中一個gate 去最盡
而鎖人個個要知道你去緊邊個方向
就係咁簡單
同CPU 玩係基本上走唔到，特別係高難道

一落地就唔知做緊乜鳩
個system一係屈體力
一係捉路鬥好彩

打grounding就好玩既
不過每一個出拳同腳都一個出法要背
好唔friendly

我就正正係單機仔

你留PSN,我同你玩

muay_femur_852
歡迎隻抽!

見新年特價down佐黎玩好正，但都係玩唔到地面，請問佢話防對方轉位係用r2加rt 推方向係防人轉位。但好似試晒唔同方向對面都轉到咁
同埋有幾個地面既體位係郁唔到又打唔到又冇得解，局比人打到ko係點搞
生涯打佐頭幾場之後已經無得玩，全部地面打到ko

想問樓主識唔識伸隻手出黎拉開距離同擋直拳(類似碰拳咁既姿勢) 上網打啲人成日用呢招 但我唔識用

long guard r1+r2 向後退
touch glove hold L2 係每一round既開始

唔該巴打

問多句 點用一野撲跌人(唔係撻人)同攬住人推埋去牆邊(呢下完全唔識解 比人捉就冇哂啲氣)

short term stamina under 50% 或者比人打暈左 可以driving td
比人攬住推去cage個個要預判,防加扣體力要R1+R3向下 hold 住，如果成功你體力唔會扣
多數都會fall左個時機，防佢個cage td 好過

巴打你加我psn, 可以詳細d教你